[touchwood] 兩名傷者有咩事 我地有咩行動？

Ust 男仔同太古城夫婦既個位先生目前仍然危殆
已經過左廿四個鐘

Touchwood 佢地有咩事我地要制定即時行動 同埋真行動升級 我地唔可以比手足白白犧牲

唔可以無左件事！

港豬：好撚嬲
夜晚啦 較鬧鐘返工先

唔得 we must do something

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

醒喇港豬 剩係覺得嬲有咩用

星期日嗌大聲啲囉

圍校長圍保安都改變唔到事實

太古城嗰位好似轉為嚴重啦

集氣畀科大生啦

老婆咋

我地要用行動黎表達我地既憤怒

頂住呀手足 我地約好左係煲底見

邊撚個係果日射tg好自首

警甴開始整D假推測比人報導, 想快快手結案

行動post都可以有2個sir負皮

一個星期搞多日感謝日